6.28 靜默遊行 佐敦至旺角

628有遊行快做文宣

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

附上一張 7.1文宣

source:.tg: @stuckwithyou

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

今個星期日

冇錯

推

不口號係咩玩法？

大家小心呀果日可能好多人

隱藏於路人中

原來冇不反，唔好去呀
[

原來成40度，唔好去呀

係， 簷篷底行下街算

真行街

行街好丫不犯法，順便air drop文宣下

後日

有口號即

街上見

聽日

你自己遊飽佢啦, 個個等經濟復甦,搵錢

晏晝九龍見

一陣見

suck suck suck

☺️

今日要人

71維園見

71